Čeština a já.
 
Začala jsem studovat češtinu ještě doma, v Moskvě.  To byli kurzy na velvyslanectví, dvakrát za týden.  Uvědomila jsem si, že češtinina se mohou učit jenom v ČR, a proto v srpnu 2009. roku, jsem přijela do Prahy a studovala češtinu na letní škole.  Letní škola pomohla mne učit se a posílit znalosti českém jazyce.  V zíjnu téhož roku jsem přijela do Prahy a stále se učím zde češtinu.  Tento kurz mí pomáhá přípravit se na přijímací zkoušky, a pomáhá zvyknout si na toto město.
 
Čeština se mi líbí jejich zvukem a výslovností, ale gramatika mi dává velmi těžko.  Doufam, že budu učit se jazyk dobře a úspěšně se udělam zkoušky.
